[真人真事] 我太嫲係鄉下叫啲狗食飯會大叫某波台會員個名!!

由細到大， 我阿爸都成日講 ， 話佢阿嫲以前叫啲狗過黎開飯都會大嗌: 牙架lu 牙架lu
咁啲狗就會識去開飯
@agger路

邊樹鄉下

收聲啦唔好笑！

東筦

ching矛人理

次次都得你理我

天天天

莞呀嘛？
未聽過東筦

係係係